中国民居突發爆炸 一女子從窗口被炸飛出5樓全身赤裸

中國遼寧省大連市旅順一居民樓昨天突發爆炸，巨響後一女子從窗口被炸出5樓。

綜合陸媒報導，9月21日早5點40分左右，遼寧大連旅順鐵山鹽北路附近一住宅樓5樓一居民家中突然傳來劇烈的爆炸聲，一名女子被炸出窗外後送醫。居民樓前掉下了大片玻璃碎片和窗框碎片，5樓一戶居民家的陽臺和臥室窗戶全被炸飛。

事發現場緊鄰道路，一樓是公建。出事的居民家位於5樓。5樓這戶居民家的外陽臺牆體也在事故中被炸變形。樓下停放的車輛也有遭受殃及的。

據1樓商戶史女士稱，該爆炸疑似天然氣泄漏引發，女子被炸出時一絲不掛，親屬表示女子送醫後身亡。

但官方未通報有關情況。

全身赤裸

中國永遠有你想像唔到既事發生

沖緊涼煤氣爐爆炸啫

炸你老母閪呀

王恭廠

諗起啲貨車倒瀉籮蟹，然後群湧而劫嘅埸景

手足

支那d新聞真係娛樂性十足

抵死,下世小心D

福氣嚟

女子自由式空中飛人

Tenet?

唔係掛 咁好笑？

So, 咪又係公廁

佢一定係著住衫, 衫呀內衣都係沖甩

原隻炸支那豬?

炸飛一個可以報

外賣炸雞